戲院既冷氣咁撚凍為乜

凍到條J得返20cm

20mm咋啩

撚毛20mm粗

為咗女女凍個陣展現你既紳士風度